要集合三百萬人港島，有無諗過10月6點出港島？

黨鐵大機會收皮
上次二百萬人經驗，有鐵都塞到仆街，到時個個搭巴士路面會大塞車，就算搭船都清唔到咁大量人流

解決方法：
繼續18區？
行路過海？[過隧道有危險性]
大家討論下

推

Prefer18區 !

十八區!

有眼你睇18區手足熟路自然冇事 集中一區仲要係港島封路封鐵點撚樣走呀

我知，但係依家個風向就係叫手足出曬港島做番三百萬人出嚟，所以想大家有個共識，一係全部出一係18區

咪撚再玩一區

十八區

講果個都冇撚腦 一係未出過

18區

18區狗屋開COCKTAIL PARTY

18區係街頭抗爭
但係都要偶爾聚人做下畫面
港島唔得咪諗彌敦道囉

首先要搵九龍新界有共識嘅地標

搞港島遊行係因為有好多具代表性嘅target
九龍新界暫時未諗到集中邊度取代政總

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

依家根本唔使有目標......個人出來已經代表到

要多人表達民意訴求 上兩次 一二百萬人已經做咗 訴求亦都好清晰，係個政府唔聽人講，做多次都冇咩實際效果。

其實你照點人數 一定18區更加易有300萬.
到底遊行應該唔係為左起衛星望落黎好睇D掛